有無失業jj

我失業啦
搵朋友

你做邊行呀老闆

hi

廢青

我好鐘意做廢青

係到ar

癈中

又失必有得
有得必有失

大家早晨

搵工唔難

搵份好工難啫

早晨巴打

我兩星期後就做失業jj
有無巴打/絲打有空缺
利申：我係廢人

折學呀

商機處處

r 撈開心仔